valid/invalid credentials непонятно к чему относятся
Где они должны использоваться исходя из названия фикстуры?

По названию класса, файла непонятно, что мы тестируем(какое АПИ?)

assert response.status_code == 200, f'Expected 200,but was: {response.status_code}'
assert len(response.json()) == 2, f'Expected 2, but was: {len(response.json())}'

2 ассерта в тесте не очень хорошо. Но в данном случае пойдет
Ожидалось 200, но было 400. Что это значит?
Ожидалось 2 но было (например) 4. ЧТо это значит
response.json() повторяется 2 раза. Можно вынести в переменную
___
3 асерта уже выглядит как перебор.
Если один упадет. Другие после него не проверяться
 assert response.status_code == 200, f'Expected 200,but was: {response.status_code}'
 assert page == response.json().get('page'), f'Expected {page}, but was {response.json().get("page")}'
 assert response.json().get('per_page') == len(response.json().get('data')), \
            f'Expected {response.json().get("per_page")}, but was {len(response.json().get("data"))}'

 Выглядит в целом довольно сложно и повторяется код
 Можно сдлетаь так(но надо сделать сообщения об ошибке более понятными)

     def test_user_list_with_pagination(self):
        page_number = 2
        url = f'https://reqres.in/api/users?page={page_number}'

        response = requests.get(url=url)
        response_data = response.json()
        data_records_count = len(response_data["data"])
        actual_page_number = response_data["page"]
        actual_results_per_page = response_data["per_page"]

        assert response.status_code == 200, f'Expected 200,but was: {response.status_code}'

        assert actual_page_number == page_number, f'Expected {page_number} pages but was: {actual_page_number}'

        assert actual_results_per_page == data_records_count, \
            f"Expected {data_records_count} records per page but was:{actual_results_per_page}"

 Тот же самый принцип и с другими тестами


